黃大仙紀律部隊宿舍良好市民

大家街坊一場
唔好起佢地底 大家仲要係隔離枱食飯嫁